[突發]占士決定離開騎士

on July 08, 2010 at 9:29 PM, updated July 09, 2010 at 2:23 PM

CLEVELAND, Ohio -- The witnesses have been excused.

LeBron James crushed Cavaliers fans Thursday night when he announced live on national television that he was leaving Cleveland and will sign with the Miami Heat.

James said he made the decision Thursday morning after a phone call with his mother, Gloria, who James said supported his decision. He said his choice flip-flopped several times in the last week after holding meetings with six teams in Cleveland.

But multiple sources said that James has been in contact with new Miami Heat teammates Chris Bosh and Dwyane Wade for several weeks -- including a meeting the three of them had at James' Bath home the last week of June to discuss the collaboration.

James said he will sign a five-year deal -- longer than any deal he signed with the Cavs. The amount is yet to be determined; all three players are expected to accept less than the maximum salary.

"I didn't want to make an emotional decision. I wanted to do what was best for LeBron James and what would make him happy," James said. "This is a business and I had seven great years in Cleveland. I hope the fans understand; maybe they won't."

Shortly after James' announcement, the Cavs issued a statement from General Manager Chris Grant that did not even mention their former star's name.

"We believe in this team, this organization, this community, and what we will do to compete at the highest level," Grant said in the statement. "We believe in the new coach and leader we have in Byron Scott, and the world class basketball organization and positive and strong culture we've established. Dan Gilbert and our ownership group are firmly committed to reaching our goals and succeeding on the court and in the community, at the highest level."

垃圾

10年既新聞？

Dllm

2010

加盟湧士 下年攞冠軍